Trabajo Práctico realizado como parte de un grupo de 3 personas para la materia "Gestión y Administración de Base de Datos" en la Universidad Nacional de General Sarmiento. El trabajo consistió en desarrollar un aplicación CLI en Go que permita realizar ciertas consultas y operaciones sobre tarjetas de crédito cuya información se almacena en una base de datos relacional. Se utilizó PostgreSQL para gestionar dicha base. Algunos de estos datos también son almacenados en una base de datos no relacional utilizando BOltDB.
Para mas detalles consultar el enunciado y el informe.
